好友，牛牛，撈底摸頂嘅傻散，未死一日都唔會升唔會跌！

升市莫估頂，跌市莫估低！
跟佢升，跟佢跌，個心唔會怯！